汪汪汪汪～

好一條健康野生純唐狗。

好一條食屎狗

喵喵喵喵

唔好啦 好污糟呀